同呀爸呀媽解釋aa制既好

同男朋友拍拖一直都aa制
自從比呀爸呀媽知道拍拖之後
呀媽係咁話應該要男方比哂平日洗費
又話咁先可以睇得出男方有冇能力養你

老老實實
大家都係學生 零用錢吾多
而且 aa制對大家都有好處
點先可以令佢明白 吾煩住我呢?

吾你老母

吾你老母咩

問返佢 如果你係仔係咪會俾多啲零用錢拍拖

屌你老母

呀婆用佢老掉牙既觀念 同 舊陣時既拍拖exp
一口咬定 aa 制既男人先夠大方 先叫對你好

你知女人把口可以傳聲傳到親朋戚友個個都知

想屋企人對男友有好印象
我唯有話
'乜都係男友請架'